而家啲遊戲機種仲有無分地區？

住美國，想買PS4 VR 或Xbox one, 如果帶番香港玩唔玩到？啲game 又有無分？

ps4冇鎖區